個人分享對poly一役ge睇法

好多人出黎屌點解打陣地
而家好多手足被咬
係!!!無撚錯
但你地睇唔睇到因為呢單poly,
國際上面多咗幾多壓力俾7婆

你可以話我冷血,當被咬手足係condom
手足已經被咬,我地可以做到ge野係
1.確保佢地無被消失
2.確保佢地之後有人幫
3.唔可以俾佢地白白被咬
所以,文宣組要辛苦你地
亦請大家twitter 度盡力去做

我喺呢2日見到,就係
我地仲有希望,
好多無裝ge和理非驚都照出去幫手想救poly手足
夜晚仲有咁多人出去,為ge就係想幫手救人

錯,每個人都會犯,
已經成為事實
你屌幾多百次,都返唔到過去
唔好再犯,下次做好啲
希望唔好再盲目死守陣地
裝備上面差太遠,而家出埋步槍,係絕對致命
請大家都要珍惜自己條命,要做到真正be water
一齊睇住個政權跪底
一齊係煲底度慶祝呀
不分化,不割蓆

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊